下星期反明日大嶼 再下星期71反國歌法

每次都過百萬人 睇下林鄭肯落台未

唔可能次次都多人...

明日大嶼都好多人反 國歌法就難講

先整分別兩個懶人包